雲海：見到網上啲人見到金庸死左之後嘅激動反應，我有啲想笑囉！

雲海依家算唔算香港廢老典範

越老越撚廢 唔知做乜鳩

咁都好意思開post，我有啲想笑囉

你死左都會差唔多

雲海是咪死基佬屎忽鬼黎？

對你無影響咪無影響囉

咁人哋有反應感想又關你咩事啫

下面啲留言護主勁撚到

咁雲海有反應感想又關你咩事啫

等於係醫院你會唔會對住人講

你老母死撚左我一d感覺都冇喎！
見到你喊晒口就好想笑

標準連登仔
mean到唔mean

我想講我從來都無同過你阿媽講野囉 唔知你激動做乜

好mean 咩

佢啲fans話佢係曲到圓喎

眾人皆醉佢獨醒
你冇反應咪冇反應囉 又冇人要求你要有
但你走去笑人有反應黎襯托自己冇反應係高質表現 就係衝出黎7喇

好明顯俾班Fans縱壞
以為講乜都會有一班人話講得好講得正

收下把口啦雲海
人地有咩感受又要比你批鬥
冇睇過金庸D 冇感覺 所以??

檢討下
如果金庸轉左做張國榮、梅豔芳又如何？

一直都覺得呢條友係9upper
唔明點解咁多人聽佢講野

如果係曲線真係好低質

佢知唔知自己講緊咩

睇範疇
陰謀論ufo咪聽
其他佢識乜？

搵唔到咩位曲緊

佢想串d話冇感覺既人？

咪又係9up

自我中心過高

以為自己是誰

佢都係跟source噏啫
再加自己見解
我對超自然野會持開放態度
聽完再理性分析信唔信

無睇過人地D 書,好叻呀
認屎認屁

以雲海呢d 曲線人
應該係串緊d 明明對金庸認識只限電視劇
但又話d 書對佢影響有幾大 又影響人生果d人
雲海d 曲線不嬲都係好易令人誤會

曲線係咁曲架咩
係嘅話應該係話自己都好激動，但從來未睇過佢嘅書下話
佢解釋話唔鍾意佢奶共咪過到骨囉

唔洗同佢兜啦
其實佢咁講無問題，只不過佢係公眾人物預左俾人屌

講真除左00後之外，應該每個香港人都識金庸同接觸過佢嘅作品，不論係小說定電視劇，並且從中得到樂趣，所以反應激動左啲係正常

呢條友應該癲撚左
臨老過唔到世

佢冇料就一定嫁啦
但佢屋企有米

自從佢同Donald, 903反左面之後就愈黎愈癲

佢係幾識得講故事, 擺明所有野都係知少少, 發大黎講, 根本係解剖外星人d frd黎
位唔是咁上的, 佢應該o係呢行再冇生存空間

以前聽佢d 節目
佢成日曲線完冇人明
成日要自己解釋返自己曲線緊
所以真係有呢個可能性

如果係咁嘅話應該講
我真係好激動 不過從來無睇過佢啲書
咁樣喎

冇死埋右?

可能有病搞到short 左

中風廢老

佢依家d節目音質差撚到咁都仲有人聽咩 聽壞耳 幾年冇聽 係聽過頭兩集格羅

投訴政府方面好勁

玩 fb後越來越傻

fb容易圍爐
又網上打飛機打出事

結果金庸也只是個炒房垃圾而已

這些人都是垃圾 年代正好趕上炒房熱潮
有點小錢之後 每個都拿去買房地產

壓榨下一代年輕人 享盡榮華富貴 家裡滿是金銀財寶

然後你們還說要緬懷他?

緬懷三小? 緬懷那些被壓榨而受苦的年輕人嗎?

fb好易圍爐圍出事

😅

佢根本係串緊嗰啲忽然書迷，無睇過人地嘅書就話查生有幾偉大，睇過下電視劇就當睇過佢嘅文學作品，小說入面包含好多寫作技巧，呢樣先係對文學有好深影響呀。

利申唔鍾意雲海呢番言論，更唔鍾意忽然書迷

以為係咩理由
口吻好似啲包拗頸連登仔咁

廢老一名

啲護主犬勁撚多，睇到啲留言笑死人
之前人地同佢道歉用 "深感抱歉". 又話人用錯，wtf

你無睇過關我撚事?出嚟搵存在感?

雲海 = 老咗嘅連登仔

呢條友越黎越痴線
成日無啦啦屌人

其實可以唔出聲,小學雞到

似曲線喎

你咁解釋完 又真係好match佢

連登細蚊仔

其他人激動關佢條小器種閪事咩
佢死果時就真係無人會激動喇

Yahoo典型既‘藍絲’ 口吻

難分真與假

直定曲都好無聊 近一兩年唔個做乜柒成個憤青看透世事咁 問兩句又cap圖乜乜柒柒

懶係與眾不同咁

其實講出黎好撚醜

中咗風之後越嚟越痴線

自曝其短，重要以此為榮
正宗廢老

唉，自從佢離開商台後，成個人變得好曲高和寡，講嘢好難明，懶係眾人皆醉佢獨醒，好彩冇買過佢出嘅書。以前覺得佢好博學，但而家越來越馬車。

或者係，但真係曲過頭，所以雲海呢鋪係抵俾人屌

邊個雲海？
係天上面果D？

奇怪了，出面明明大把post屌鳩金庸，又話人奶共乜乜乜，幾百個正評咁，依加又轉風向

佢講得岩其實

奶共同佢既著作有無影響到人係兩回事黎架喎

成龍條撚樣夠人人喊打啦
但每次D人討論都唔會否認佢對電影既貢獻架喎

Unfollow 咗佢好耐
應該一年前
佢exactly 係果d攞住‘我放負係因為香港好多嘢唔撚順(自己)眼呀’做金牌就日撚日負能量爆發d人嚟
正常一個人一定會有負面能量
不過當你日日丶唔同嘅人丶唔同嘅事丶唔同嘅範圍都可以咁多放負
其實側邊睇果d人會覺得似怨婦咁撚煩
凡事要識可而止，放負亦如是
佢好明顯越老越唔識

其實係越來越唔care人地點睇佢
又唔洗搵食，又有班hard core fans圍住佢轉

係佢眼中，其他人只係港豬，大師兄口中嘅垃圾，佢又唔憂柴憂米，跟本唔care

講真 , 我唔肯定佢今次係咪真係曲
但佢d曲線不嬲都係曲到以為佢係相反立場
同埋佢會介意俾人屌咩
我諗除非你登報屌鳩佢 如果唔係佢都唔會so你

佢係邊撚個？

連登仔: 死左膠

而家要極右先至岩
有人死就要咒人笑人
先至最岩佢地果套, 佢地既政治正確

呢個真
少林、武當其中一個出名原因係金庸武俠小說

鳥山明係漫畫界皇者
金庸必定係中文小說界的皇者

越來越走火入魔

咁佢講得又唔算錯嘅

好似我咁,我都有睇過幾套金庸嘅小說,啲劇集有播咪有睇囉
咁少年時期睇,多多少少都會影響到自己價值觀
同埋金庸小說入面對人物情景嘅描寫又真係幾有意境,係家下果啲小說難以搵到嘅

不過...金庸死咪死左囉,人總有一死,我呢啲小讀者又真係無乜野可以激動
啲人又講到欠左佢文學獎,又搵佢生前啲野出黎大肆褒獎/鞭屍,有啲又拎佢嘅為人語錄黎講,唔講仲以為果啲人同金庸好熟
其實又真係無乜好激動,過兩日新聞變舊聞,大家又係平伏番
不過年中死咁多名人,次次都差唔多係咁架啦

同埋d人不斷話佢曲嚟護駕我又係覺得格硬咗少少
我明佢係想串果d一有人死就rip，一係就永遠懷念你作曲果d人
N年前陳僖儀果d我都少少認同嘅

不過大佬呀😂😂😂今次果個叫金庸呀🤦🏻‍♂️
根本已經係香港人集體回憶現象級人物
就算人地真係睇過佢d書，有乜咁出奇
我小學生年代都睇哂天射神三本啦😂😂
所以點解會覺得佢負得過火咗
就正正係呢d原因

唔介意就唔會block人啦
條廢中小器到仆街

特登開post同人講自己冇感覺 日記咩

電視劇咪又係base on金庸寫嘅野黎拍 冇金庸邊有劇佢追

屌連登仔咁撚多偽善撚，我FB就多數都係屌金庸條撚樣既，就算講佢D小說有幾好睇都一定會屌條撚樣創作雙普選玩9六百萬人，無一個POST唔提佢D衰野。

一個人死時就係一生功過，係撚樣就係撚樣，係醫院睇到個含家令死撚左我一樣會講抵撚死，唔撚服送埋你去見佢。

金庸死老豆都冇反應啦
差唔多咁上下啦

00後？

你邊撚個？😅

問咩邊撚個?上forum問人地邊撚個?

雲海 on9 在於笑人地有感覺，如果人地由細睇金庸作品大，咁金庸走左覺得難過都要俾佢笑，真係幾無謂

唔使俾人知你FB其實好少Friend嘅

條友中風之後已經short咗，成日屌人地冇睇佢啲書，facebook問吓佢野都比佢cap圖公審

你係咪想講雙查方案？

咁就咪問啦

係啊，仲有條撚條一生同共產黨既關係我無講

佢幾左我就真係冇反應啦

但係我屌鳩雲海嘅係第二樣野 咁都叫偽善？

Dont make stupid people famous

讀書年代點都會被迫睇過幾套

好老實講書真係唔係個個見

但雙查方案影響成個香港

好老實講書真係唔係個個睇

但雙查方案影響成個香港

好似冇睇過井上雄彥嘅男兒當入樽漫畫咁。

痴埋件學民on9一齊之後都廢事聽

未必係你，我屌呢個POST有D人又講尊重死者乜乜乜個D好撚偽善。

係人都知佢成日曲

好多所謂懷念者同哩個mk差唔多水平

你啱
所以我欣賞倪匡多啲

咁睇小說係緊要過香港前途既，香港精神

其實冇人想知佢對金庸有咩感覺

我記得佢講過佢好憎啲偽die hard fans
有啲人撞到佢會話係佢fans
好多節目 書都有聽有睇
佢就會係咁依問下佢啲書同節目內容
好大部分都答唔出 / 舊節目當新節目聽

其實金庸係文學偉人，但奶共賣港

個個話自細睇金庸大，但個香港就係比金庸賣撚左仲要大大力個隻

香港人愈黎愈似強國班情懷撚，有情懷大撚晒咁 玩批鬥

雲海冇睇金庸有乜問題，金庸死有人唔傷心有乜問題，佢係自己page發表個人感受有乜問題？

十足四川地震個mk妹冷血言論事件咁，唔係主流嬌情言論就比人屌到飛起

睇黎你份人係無咩邏輯嗰類人。如果你屌佢奶共抵死全連登仔舉腳贊成添啦。
你知唔知雲海呢個post衰啲咩啊

想問佢係咩人

我真係冇乜邏輯架 唔似得你咁有腦，有邏輯又有型，成日有時間上連登開post, 我on9架

雲海係attention seeker, 但你都唔弱
其實你地兩個係幾相似

之前話佢講嘢好廢老

有堆雲海fans就話佢做炸兩俠點點點好有貢獻所以唔應該屌

依家講埋啲嘢懶鳩係嘢眾人皆醉佢獨醒咁

講到好似剩係睇過改編劇好撚威咁

明明自己寫啲影評就最鍾意話睇得出乜乜位致敬經典show off自己睇過好多戲

評論功過係冇問題
佢奶共所以要全盤否定佢嘅成就,係你嘅觀點

但點解人地唔否定佢就等於人地係錯?一定要人地同你一樣咁偏激?

明知自己無邏輯就咪撚入黎講野啦

咁果啲就唔好話自己係咩fans啦
就好似有啲人話: 果個係我個friend丫
問佢果個人啲果,係咪識左好耐
佢會答: 唔知喎, 我地Facebook add左咪係friend囉

家下呢個世代, 寫幾句放上網就叫表達左自己感情
試問有幾多個會去公祭 (若果有的話)
好似名人死親都post 「RIP」, 又係度睇完人地新聞媒體啲回顧合集就侃侃而談發表偉論

根本雲海咪屌緊呢啲人, 偽書迷偽粉絲偽追隨者, 一味跟風
到底有幾多真正懷念嘅意味真係心照啦
佢又唔係屌緊金庸, 不過咁多人激動, 係咪因為俾雲海講中左?

你有冇睇過雙查方案
有講第三屆特首嗰時要搞全民公投睇下下屆特首應唔應該普選
不過呢part俾支共刪除咗

大大聲同人講自己無文化誤人子弟
佢係得嘅

總之就係佢錯哂,佢出賣港人

佢重病完之後…越黎越癲

其實嗰時佢都冇say
無論咩人出咩方案
支共都會扭曲做啱自己嘅方案

連登仔話佢係千古罪人就係架啦
駁咀就係港豬

雖然我都無睇過金庸嘅作品 但佢講呢啲係搏乜

佢真係好小氣，有次like 咗個串佢留言之後就比佢ban咗

笑撚死人，冇邏輯就唔入得黎？咩邏輯咁巴閉啊你 我入post使唔使問你拎批文啊 邏輯王，溝死女啦

無邏輯講野咪錯，錯就咪撚咁大聲啦。好撚核突架屌你老母

同樓主一樣，attention seeker

有幾核突啊 你估我係你咩上個網都咁認真 當正連登第二人生咁 兜口兜面見到我你都唔係我啦 核突

我覺得你花咁多時間經營連登人生可憐d 囉

點都係香江四大才子 幾時輪到雲海出聲

你唔係將連登睇到咁撚重啊？我幾撚時「經營緊連登」？ 你係咪將你自己投射左落我到？你知唔知你講緊乜鳩啊？ 經營連登人生？

呢啲邏輯係最撚基本每個人講野都要有架啦，你唔係覺得要認真講野先要有邏輯掛？

金庸呢啲賤種都有人吹奏
笑下好正常姐

收皮喇你

做咩姐你

就算我係fans，我係咪要記住哂你書入面每一字一句先？
你估我好似你咁唔洗番工唔洗憂柴米呀？
仲成日罵人唔聽佢以前做既電台節目，咩講左好多次，屌你我個陣字都未識，老豆老母都唔識叫呀，點聽呀痴線
利申：曾經好鐘意雲海，宜家好憎佢

如果用記到內容細節，咁金庸小說入面啲角色情節，如果係讀者，的確閒閒地都講到個脈絡出嚟，因為真係好好睇，同埋個世界真係好完整

樓主人生都幾充實
其實我一路唔明點解連登有班可以狂開廢post既人

條感嘆號!廢老又燥狂症發作!!

成日貼堂撚鳩佢啲fan屎!!!

我每次開個post唔洗1分鐘 我唔知你啦 通常喺連登追住人黎屌嗰啲怨婦先係真正嘅人生廢柴

佢死咗唔會有咁多人提起，佢只係一個吹水怪。

仲有金庸政治立場嘅轉變

雲海個fans標準係所有書、所有電台、facebook、blog、訪問、專欄既內容你都要記住！
佢講過就唔好問！問你就係偽fans，等比佢po fb公審啦
痴撚線